覺唔覺贏左年省港杯就打哂飛機好on9

贏左World Cup 先可以打飛機?

贏左兩年

覺唔覺贏左年世界杯就打晒飛機好On9?

屌你啦 笠水狗

羅d 極端野黎講好有point 喎

覺

Who is 羅d?

唔通留返拜山先黎打飛機咩on9

碟仔

叻啦叻啦
有title 癡 班勝利球迷就衝出黎威威